警察其實都係打份工啫

所以，6月11、12號，警察罷工啦。你地都係香港人嚟㗎。